有邊間買股票

港股同美股，宜家用銀行買 手續費貴到high high 有冇介紹

唔想益支那券商就用耀才

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

致富

好似都係支那？

港: 一通/富途

美: Schwab

我想一個acc買晒港股同美股

輝才收費平？

貴到on9

致富好過妖才多多聲
佣平少少，商譽好好多
pps即時入錢即trade又方便
又有獨立會計師睇數
出年月供美股又優惠

利申：用ib
仲要黃

致富好過妖才多多聲
佣平少少，商譽好好多
pps即時入錢即trade又方便
又有獨立會計師睇數
出年月供美股又優惠
仲要黃

利申：我用ib

IB InteractiveBrokers
中美都得, 重可以小槓杆.

手續費低
股票買賣: 各約0.3%
ETF 約0.1%

利申: 用緊

港版ib同雪盈有無分別？

IB

雪盈证券是盈透证券（Interactive Brokers）的全披露经纪商（Fully Disclosed Broker）。雪盈证券客户的交易清算、资金和资产托管、出入金等底层服务由盈透证券负责，即便雪盈证券出现经营问题，您还是盈透证券客户，仍可以登录盈透TWS进行交易。

資料來源

ib

係咪放最少10000美金？

致富佣係平少少,但係商譽點解好好多?
我用耀才唔使入錢都trade到,
獨立會計師睇數即係cut cost將會計部outsource?

利申:想用IB

咁係咪啫係開雪盈等於開IB?
早幾個禮拜有sales sale我開雪盈
之後查發現原來係IB又好似幾好

淨係致富係黃呢個原因已經夠
貴都用

中環IFC外望——耀才證券發盈警少賺12%

有連登仔話耀才老闆是藍絲， 未fc

致富獨立會計師會日覆核你D錢同股， 確保係真係放左係中央結算中心同銀行而唔係攞咗嚟炒

ib? 10000 hkd 已經開到

雪盈係under 雪球網，比中國人用
你係中國人就開雪盈

香港人就用ib

ib呀 我見到個網話票1萬美金

Broker Account 先要

用IB啦，trade美股好抵玩，不過賺完記得留返d錢幫下手足

得喎 等我申請呢間先

見咁多人介紹 我都會揀呢間 賺唔賺都幫手足啦

富途

富途呢間狗也不屌，中共野

巴打祝你賺多d

港: 致富
美: Charles schwab, IB

一通
牛牛

有月費 不了

但每個月最低消費US$10

點黃法

Iv

真實答案係富途 不過實比人圍

所以唔會用
依家仲邊有broker要收月費

港股可用一通致富
美股真係諗唔到

澄清：「推爆佢」愛國愛黨證卷行見人8.5罷工就炒

8 security?

過咗萬5 要收$88/月 咁用IB唔好？

Firstrade啦

港股就一通 致富

一通有美股？

富途好似有埋美股？

揾人開翻間黃證券行啦

citi 點睇